呢排聽到好多人鬧我...

唔知點解....

鬆D，別醬子

自己攞黎

淨人錢啊

唔夠update，改名做白粉波